突發！！！！凱晴需要錢！！！

邊位波台手足

Btw 晴b需要錢
請大家多多益善
特別係原本課開攬炒巴既而家可以考慮轉課凱晴

收到wind係動物黎

戇鳩我貨比牙滿都唔貨比佢啦

有冇相J

麻友g

請得好！

雞？

狗隻黎 佩青

呢隻熱狗來 成日去做熱狗義工

熱血公民有份舉美國旗

對奶大到

通sir都唔敢舉

我都需要錢喎

班pro dem撚樣有份收政治獻金 邊敢舉

出寫真眾籌
大把毒撚爭住課

咩料放隻雞

因人廢言

Patreon ok?

因黨廢言

想索佢個bra
實好大陣味

佢真人好細粒
按返比例其實唔算大
一隻手都揸爆佢

好快為左籌錢會賣

唔好色情女手足拉

Onlyfans啦

女手足色情我地呢？
佢成日影d波突突既相引人入性

俾牙達搭郵輪好過

咁我願意犧牲自己比佢地解渴

目的就係咁

戴左口罩真係好正

夠數了

咁快？

ptgf都夠幾球啦

咩價位

將你碎屍窄汁餵狗都唔飲喇

佩青會入

ching 好幽默

奶大係咁你試下叫陳梓維上去籌
同係手腳同區議員

圖？

酒哥點睇重光團隊搞分化陷害攬炒哥

氵西哥做咩唔返去post度能班波台狗

𨳒你咩 日日貼

能完啦

食咗我個cm?